{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020471",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "계룡 HOTEL 비바체"
    },
    "text": "鶏龍ホテルビバチェは計32室の客室を保有しています。韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。客室案内では禁煙客室と無料Wi-Fiを提供しています。客室料金は基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生することがあります。客室の戸数とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。連泊予約時、現場で貸室費用または追加費用が発生することがあり、オンシーズンと特定日、祝日には料金変動があることがあります。鶏龍ホテルビバチェは未成年者との男女同室での宿泊が制限されます。未成年者は両親が同伴すると入室が可能であり、身分証明書の確認ができない場合、利用制限と払い戻しはできません。すべての備品の盗難、破損、または汚染の際には、損害賠償および洗濯費を請求します。夜12時以降は、すべてのお客様が騒音に注意しなければなりません。周辺の客室に迷惑をかけないよう、お互いに配慮してご協力ください。駐車場が満車の場合は、周辺の露地駐車場をご利用ください。駐車は現場の状況に応じて流動的に行われます。鶏龍ホテルビバチェは、新しい清掃管理で清潔なモーテルです。全階に手指消毒剤が備えられており、充実したモーテルとして最善を尽くしています。鶏龍ホテルビバチェは研修と団体宿泊を歓迎します。すべての商圏が集中した位置に位置し、一部の客室にはネットフリックスが設置されています。1階にはフロントプレミアムセルフバーを運営しており、快適な寝具類と最高級マッサージチェアをご提供しております。鶏龍ホテルビバチェの住所は忠清南道鶏龍市厳寺面繁栄1ギル6-17です。鶏龍台と鶏龍駅人材開発センターから車で5分の距離に位置しています。鶏龍ホテルビバチェで宿泊されたレビューはヤノルジャアプリやウェブで残すことができ、レビューを残していただければヤノルジャポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶏龍ホテルビバチェは何階建てですか？",
            "answer": "鶏龍ホテルビバチェは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの客室数は何室ですか？"
        },
        {
            "question": "客室案内ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "客室案内では禁煙客室と無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の戸数とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室の戸数とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時に追加費用が発生することがありますか？",
            "answer": "連泊予約時、現場で貸室費用または追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "鶏龍ホテルビバチェは未成年者との男女同室での宿泊を制限していますか？",
            "answer": "鶏龍ホテルビバチェは未成年者との男女同室での宿泊が制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は両親が同伴すると入室が可能であり、身分証明書の確認ができない場合、利用制限と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "備品の盗難、破損、または汚染が起きた場合にはどうなりますか？",
            "answer": "すべての備品の盗難、破損、または汚染の際には、損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "深夜12時以降は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜12時以降は、すべてのお客様が騒音に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、周辺の露地駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "鶏龍ホテルビバチェはどのように駐車場を提供していますか？",
            "answer": "駐車は現場の状況に応じて流動的に行われます。"
        },
        {
            "question": "鶏龍ホテルビバチェはどのような清潔管理を行っていますか？",
            "answer": "鶏龍ホテルビバチェは新しい清掃管理で清潔なモーテルです。"
        },
        {
            "question": "鶏龍ホテルビバチェでは研修と団体宿泊を受け入れていますか？",
            "answer": "鶏龍ホテルビバチェは研修と団体宿泊を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの立地はどこですか？",
            "answer": "鶏龍ホテルビバチェの住所は忠清南道鶏龍市厳寺面繁栄1ギル6-17です。"
        },
        {
            "question": "鶏龍ホテルビバチェはどのようなアクセスがありますか？",
            "answer": "鶏龍ホテルビバチェは鶏龍台と鶏龍駅人材開発センターから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでのレビューを残すことはできますか？",
            "answer": "鶏龍ホテルビバチェで宿泊されたレビューはヤノルジャアプリやウェブで残すことができます。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すことで何か特典がありますか？",
            "answer": "レビューを残していただければヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 779
    }
}